宜家叫外賣係唔係好仆街

凍親o的外賣哥哥

咁大個仔都未見過咁清晰嘅西

肥絲仲未死入來嘅?

唔比係弟弟？點解一定係哥哥？

外賣仔就係為依啲時候而設

如果你地宜家叫外賣最好比貼士
(送過外賣-好撚凍)

乜IKEA有得叫外賣咩？

僱主仆街好多

比貼士

比左幾多？
食咩野？

Thx 即刻叫外賣

其實唔太會
反以夏天三十幾度頂住果太陽仲辛苦